# MVC

Projekt modelu MVC stworzony w asp.net framework. Aplikacja webowa - konwerter walut. Program korzysta z zewnętrznego API w celu konwersji określonej ilości danej waluty na inną walutę. 
Konrad Kowalczyk 36334 / Kamil Więch 36341